有冇住狗宿/紀律部隊嘅手足？

見到出邊有個post話買過防狼器，用躁音攻擊 有冇手足起內部擊破佢地 行落幾層，之後搵過密實位，放完之後行樓梯閃人

推

我記得有

禮拜一正式開波

要點一點人數